[真。親生仔] Google Pixel/Pixel XL相片回收站

相信大家都等行貨/ulm既水貨既pixel/XL到手！
有機在手既巴絲不如一齊集中post下d靚相，
當係比重等緊既巴絲望相止渴(順便毒下大家)
我先獻醜！
利申： pixel本身無手動mode, 我都只係普通用家, 歡迎交流

先黎黑夜中影黑貓

呢張重要係草叢中，d毛毛重好光澤，眼仔好明亮

到夜影，自動開HDR，色水同光度都好出色
同場另一部htc10比較，HDR真係令張相唔黎執都upload得

呢張左下就出現眩光問題
現時7.1.1都未完全解決
同時pixel無手動mode, 做唔到長曝/低iso既相
所以都係會有明顯粗粒！

pan過少少拎番個街燈，個清晰度大大提升，HDR效果亦好好！

到食物相啦！ 呢張有用lens blur功能，計算左景深出黎，重支援後期再tune景深！ 效果真唔真就見仁見智！

呢兩張就係極低光既情況下影既

順帶一提，前鏡既表現都好出色，由其是背光時影會清楚睇到個樣，但呢d我就唔方便upload啦

到你地出手啦

冇機，lm睇圖

晨早推推post!

單睇相係ching識影相多過部機靚喎

應該係泊岸既船半放養，完全唔怕人，摸都重得

hdr已經幫你執左

我控制到既都只係影既角度同光暗，其他都係靠部機
上面好多相都係低光，雜訊一定比較多少少
但個色水/dynamic range都係手機中比較出色
抛多舊磚先

冇ois係敗北

係
google個諗法似係好似apple咁
最緊要user exp, 部機自動幫你optimize d相

拍片靠電子野黎防震
不過影相好似無
但我係低光都無咩朦相，自問唔係石膏手

幾時先有行

而家連外國都斷斷地貨

Pixel個auto hdr都係靠multi frame noIse reduction
噪點係少左，但短快門始終唔夠光有d位

hdr+ auto 定 hdr+ on先

hdr+ on 直頭屌打iphone7
hdr+ auto同iphone7差唔多

好撚大分別

夜晚影正常嘅話auto 都一定會用

留名睇圖
舊機已壞等唔切行貨

auto應該=系統覺得需要就開
我驚喜係前鏡都有 自拍一流

可能我之前用G4 , 所以pixel呢個程度都幾令我滿意

我係深水埗買水貨ja.... 暫時無問題

裝opencamera就有手動mode啦

睇下hdr+ auto同 on 既分別

左iPhone 7 1/4秒 右 pixel hdr+ on

左iPhone 7 1/4秒 右 pixel hdr+ auto

突登旅行前入手試機

貓貓同好
btw識嘅勿相認

好多毛好正！ 低光表現真係好好

其實有啲日落自拍相先體驗到前鏡有HDR+嘅強大
人樣清之餘個天又唔會爆光，不過要自己fo落個天度

用多幾日有感：
呢幾日開party錄多唔少video, 發覺走focus既情況係人多走黎走去既時侯都成日出現！
可能要熄左個影象穩定先會好d! 下次再試！

同場加映！ 好正既生蠔 <3

水貨而家幾錢
唔知等唔等到行貨

細機32gb大約53xx
價，我自己都係深之都既"黑店"買

帶左個親生仔去行山
比d HDR既相大家睇下啦！
因有毒氣襲港，天色唔掂

真係幾靚
可惜我部機未壞

樓主，令你__

唉，本身想轉pixel
但遲遲未有行貨
部nexus5 又開始唔掂先轉10仔

pixel影相真係好靚

雖然用緊iphone ,但pixel相真心幾高汁，特別係tokyo個張

樓主串鳩香港d an狗無得用

大家快過黎用小米

又黎推下post!
今次到熊仔鼠一大隻

勁近距離，有幾張都focus唔到對眼！未睇spec最短係幾多！
但hdr係有用既！佢黑到咁都睇清楚全景

想問下大家係邊到買

我係深之都買，有英版，有價

曝光高左少少但色水的確好濃！

唔多得

其實我唔識影
夜晚 啲iso快門較幾多

Pixel 個無限Google photo 好唔好用？ 可唔可以相機過相入pixel 再upload unlimited full size?

Nexus 5X一直用緊HDR+ ON

5X 唔差其實

其實你可以用3rd party app,只要support camera 2 api就得，咁你就可以拎到原圖

張圖改返黎? 條馬路白線唔一樣嘅

可以係google photo到set邊個folder sync上去，我gopro d片同相都係即過pixel再sync上去

堅ok wo!

影相慢左少少啦, 不過影出黎係靚
不過拍片連普通eis都無, 拍片功能有等於無

老老實實，你係咪有執過啲相嚟架？
我覺得你影果啲靚過樓主好多色澤光度都好正

利申，唔識影相，希望可以過幾招畀我

用咗一星期

lens blur效果黎？
色水好濃好岩影野食

直出冇落任何filter

完全唔用5X拍片，質素唔多掂，4K格式唔知點解會喺mac機睇會變色
影相就非常好

落雪夜景，好有動感

大光圈係咁...
影文件會幾困擾

岩岩出左 留名

出咗幾日, 留名

咁多位！ 又係我啦！
岩岩去完旅行番黎 影左唔少相 去片！
基本上都係鳩禁 希望唔會傷眼
園景：

花花草草

動物 <3

背光相好靚

咁利害。。。

岩岩拎機無耐
個lens blur好難用
係味我既問題

仙巖園

冇執過
利申 都唔識影相

推下post先

想問下各位係咪auto HDR？

係

咁多位既相都好靚

真係可惜無行貨
用住10仔留名，10仔影相真係嘛嘛

咁撚堅既個相機

相機個af反應同埋hdr都堅過石堅

仲要放大睇都冇油畫化

好靚
唔識影相既我連用10仔都影唔到靚相

利申：鳩影
想睇多啲pixel影既相

我又post下先

部機影相咁靚既

有無部機既spec同實物睇下

10影相拍得住pixel喎

推
點解pixel無 M mode
有無方法可以用pixel影到星

依家冇手機影到星星，距離太遠啦，影到放大都係朦查查，要影到就買專業相機啦

無乜可能，同一粒相機sensor Google會靚好多
因為有hdr+
暫時無其他廠有能力自己寫hdr+

屌 都話裝opencamera有m mode

你又知hdr+ 係google 自己寫？
oneplus 都有啦

自膠

pixel xl個無限上傳係咪跟機,即係一買返嚟就有,唔限對象?

係部pixel入完Google account就即用 唔洗登記乜柒乜柒都唔洗

各位用緊嘅巴打覺得32GB夠唔夠用,係咪所有media都唔使內存

有無試過HDR+背光人像如何？手機影背光人像真係好頭痛

睇風景照真係好屈機👍

自己用緊iphone6 plus，成日restart，好想換機

影日落相冇問題 係我見過咁多部機最好嘅

推post
好想睇多啲pixel相 真係影得好靚
乜得咁少人有pixel咩

係幾靚: